\chapter{Creazione di file PDF, HTML, WORD}

L'applicativo RStudio permette, di visualizzare le elaborazioni creando un file .Rmd che successivamente consente la generazione di file in formato: PDF, HTML e DOCX .

\section{Generazione dei file}

Il pacchetto Markdown consente, non solo la creazione di quei  file, ma anche di presentazioni e documenti interattivi.\\
Con il comando \underline{KNIT}  possiamo creare il file nel formato desiderato.
